國家都是要收錢看肺炎的。還不收現金只收微信支付寶！ 別相信那些CCAV

一個武漢婦女用她看到的真相發出了吶喊：千萬不要相信政府的報導！
我們響應政府的號召在家自我隔離，然後就沒人管沒人問，只能在家等死了…我朋友去醫院看病，現場就死了兩個人…什麼免費看病啊，告訴大家，國家都是要收錢的。還不收現金只收微信支付寶！
冇錢睇病死撚咗 = 唔係肺炎
呢次真係全面實現小康

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共